FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (295) 中藍問chem正仆街！

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

我愛EA！

FUT貼堂區

助攻變入波

猩猩終於到我地呢啲常駐user中好野

屌ea老母

個傳中飛左入網喎

猩猩屌你咩又中icon仲要唔係垃圾

正皮俾標題

食咩chem? 食屎啦

我咪常駐 好野呢?

拎去祭其他tots sbc

你top100就分啲運比我呢啲蛋散啦

UT 有班大仆街！ 中藍問chem正仆街！
UT 有班大仆街！ 中藍問chem正仆街！
正仆街！正仆街！正仆街！

頭先仲吹緊點Upgrade個陣

點解好似咁易中

Rio upgrade做tots vvd先

幻覺黎既啫

全撚部都係打手

祭走哂 得隻84

見到啲人話頭幾包中真係得啖笑

topic開得靚，正皮咗

駐條毛咩無咩野我番出去打個靚J算啦

Digne 定 rttf alonso好啲

暫時都無野啱做

銀卡應該做咩upgrade轉去金卡先抵？

feel 到 出 fifa20都唔會中到好野

我發現棄game心態就會中

利伸星期一朝早打完wl 就無開過驚無上過post

企開啲啦

做左10包
最好係82福仔 82 seri 同82柏度

決定聽日4點後先入Po

尋晚Guarantee出麥迪臣
而家廢金upgrade中埋呢個
仲有邊隻垃圾！出哂未！！

4點後入po紅卡有排睇

諗住中一隻藍就收工 一隻都冇已經玩左十幾皮DLLMEA

upgrade中藍卡仲想點

唔通我做左三十幾包又要講出嚟咩

有無upgrade 82 地獄 圍爐取暖區

做到冇撚哂金卡咁滯

屌咩有得中仲想點
做左20幾包
得張86 ozil

下30幾包
一張walk out都冇

企番埋一齊啦

不斷見人中 自己做極都係82

頭先終於突破去到84

保證SBC個包留番星期日final完先開

ea 派咗啲嘢俾我
但我俾張ederson 浪住睇唔到

仲要唔係untrade呀仆佢個臭街

呢個先係現實

易佢老味，20xx 張咭玩到17xx, 中兩次walkout 熱狗艾達， 仲要重覆攪到我要去搵sbc做，為條鞋帶唔見對鞋

EA 你個仆街今晚我見唔撚藍我唔會收手，應該會loop 到淨11-12xx

員工一出手

屌你，無開咪繼續唔好開囉，做乜要開番者，都無人想睇見世三

我開始相信自己個account係有狗屎運

希望今晚中到一隻 條氣谷鳩住真係 唔中唔收手屌你老母垃圾ea

運就唔知
狗屎就一大堆
唔同巴打輪住請你地班打手食

我開始相信自己ac中左降頭

我開始相信呢道有班鳩屎人

聽日DR揀untrade繼續loop

收手
你中完牙朗已經用晒d quota

岩
叫佢繼續棄game就岩

個標題不能再好

聽日決定唔上黎睇post, 唔想個人keep 住唔開心

Dytchan

廢金＞ 1rare 2non ＞ rare留黎做81＋ 普通繼續loop
究竟loop到幾時先中到藍卡

儲儲下就會回番d架啦

我loop左半日都冇

屌你呀原來你中左阿朗你屌乜鳩人姐咁

DLLM連續走四次

好似話之前個playstation challenge送個pack搞錯咗變咗untrade, 而家補返個tradable

仲要係otw

仲要otw 朗，都成幾個月啦，我響公司喊咗出黎啊

我都比佢走3次

打左31 mins 一輸12m即刻走場 使唔使呀

你班仆街讀書唔見咁撚好記性

我係
窮L做得2包都中到入正選既人

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

又撞到佢 唔知係咪見到 終於合作

你中完未
一日中幾張好野 仲要日日中

屌佢老味，我想見麥神啊，有冇人可以post 黎比我平衡下心理

普通upgrade中麥神其實都離撚譜啦嗎

Feel到聽日紅卡同ultimate tots pack
都係Maddison Doherty

你自己跳落樓啦死仆街

巴打係咪當年中TOTY CR7果個

大大話話今年都做咗10隻icon, 平時sbc又做足，dr開驚到而家都係揀untrade pack，啲pack加埋晒唔好話爆機卡，baby icon都未見過

屌咩又黎
聽日更加唔撚上黎了 痴撚線架冇人性架你地

屌你老母EA食撚屎

有冇唐辛食評

一樣pack 我中75 rare gold

係囉 屌 做極都無好野 on9

做到個倉無曬人
得個吉乜out都無
好燃灰等聽日吧

決定熄機冷靜下先
post入面全部藍色
我個mon就全部暗金

屌9你咩 ea員工唔洗屌呀

幾年前舊登有條友中TOTY CR7
果陣隻野成15m
好似就係佢

痴媽根架咩

+1
底價baby icon 都未見過，出撚晒名勤力，mm 必做，祭品sbc 價回到78成up 必做，呢類英起sbc 必loop到淨83先收手，大時大節必搵icon 黎做為抽包

15嗰年我中過，秒賣1500萬

屌你呀otw朗

咪係屌
OTW朗冇資格屌人

咁多年前既事都仲記得
嗰年之後就開始有price range了

吊 做咗幾多包先中到？

但嗰年我好敗家，賣完結果都係抽pack比返晒佢咁滯，呢兩集忍到手個陣好j好多

想知敗家成點，同埋最後嗰陣有咩人

D貴價tots全部u形返彈

15m都抽哂咁癲
15m夠抽全集都得WOR，你仲要係TOTY先中，抽足半年

你仲好似派錢比巴打

就快俾你地逼到自殺了

唔知德甲TOTS保證要幾多OVR rating呢

連登標準答案2包

有15m好似nick runthefutmarket 咁慢慢撚好過啦

唔記得啦，但我記得係出前鋒嗰陣抽中，然後最後大合集又all in晒去抽咁滯，毛都冇條，同埋嗰陣得x box有icon，ps玩叻極咪全if

希望83

加2隻86，1隻85，球員由22xx去到得返1610
冇得再刷

應該都有upgrade下個陣先抽嘅我諗

留意咗巴打好耐
想講一句
好喇喎

中4隻仲唔夠咩

痴鳩線 洗600張卡有4張藍卡

點解今日唔見新垣結衣巴打上黎屌人架

有張係必中sbc

Dllm想點呀
有無諗過人感受

第一次刷homewin
對親都係巴打
連續六場作客後
終於抽到主場
結果兩次對面都即走

刷到冇哂卡做MM
星期五又要食炒價

之後又變返作客幫佢地刷返
自己反而一場都未有

有冇moment figo食評

81＋中ederson
做祖記聯賽sbc中tradable laporte負皮

認真打啦 仲撚快

兩場dr中十次柱，射21腳 入得一球，最尾仲要比人追和，人地射得5腳，點撚樣玩

d 人打dr 見佢怪陣入場就禁停
佢開波踢左個波比我
我踢出界比佢換人
佢竟然照攻

激撚死咗

要搵番佢上黎主持大局

啲人係咁
唔洗咁有體育精神

你又痴線左d，做咁好人

做唔做guarantee好

唔做點中世三阿古路呀

同巴打們friendly 就咁做
dr wl 就唔洗理啦

緊係搏啦 20隻 點都中返隻88

刷線上單人成日連左去唔知邊到
得一格 冇遇過巴打
有冇方法可以解決？

係咁中lanzini

中左3次Kepa

點解啲tots又升翻係咪聽日派彩又跌

我出左好多住烏

我都3次kepa

屌你老母ea!!今年課左咁撚多你俾隻咁既嘢我？想做個sbc賺返隻都唔撚得！下年唔撚玩ut!

今日做嘅第7包

企開D啦

搵得返當年你派錢

CLS考古咩

上個post有曬人版
做人做狗自己唸

笑到我仆街，形容得好生鬼
皮已正

賣身家都要做啦

古華特sbc差86 同icon

做咗十包最高得kepa
點解啲人咁易中？

4年前就唔好提啦

多仔連簽Schulz Thorgan Harzard Julian Brandt

Hero alaba

最後遇到五隊first goal，先搞掂

一quit game就話發生錯誤quit埋ut
連刷完個鋪都唔計
有無巴打知道咩事

要正經打一場先 好似喺

岩岩哥帥去祖記似流料

痴撚線
pepe 第6張黑卡

岩岩想講
幾隻都係實用有料
走pullisic sancho咁睇應該都走硬
換番呢啲人起碼冇downgrade到

tots爆stat應該同沙律唔差得遠

聽日紅卡都會抽到呢啲定？

德甲撚有新左閘用喇

好撚誇張

btw, koulibaly追貼schar中堅出第4張

轉晒tots

山神終於有黑咭

正 夏沙特 維素 完美綠線

有賓爺WOR
不過等佢張TOTS算

山神

下年多仔好撚好J
Reus sancho Brandt Schulz hazard gotze

決定印番件細三先

1個pulishit換3隻 多仔抵到爛

大家做81+定1 RARE多

30包1 rare
中lloris kompanyx3 ozil
藍光見都冇見過

洗晒5大聯賽以外既82或以下卡咩都無，係咪想考驗我法甲同意甲先中

10張SD換到呢條撚屌加兩張黑卡

我都投降啦diu

睇定啲等official先打J啦

3件都官宣哂啦

叫咗出聲

屌你老母

真係正撚到 下年多仔大把perfect link終於唔駛拜仁鐵三角
防中有witsel Delaney 前面有reus hazard Sancho Brandt 你老味 多仔終於買D即食球員

屌佢老味，我70包都黎，20xx loop到12xx球員得一隻狼狗rwb

冇用架啦
你隻otw阿朗頂一季

30包 最勁ddg

今日做左20包
暫時得隻b Silva

90 son or fb棉龍
會打雙箭頭

why not both

冇錢

我認咗輸了，唔玩了
所有聯賽普金玩晒，閃金玩到82，淨係留德甲閃金下星期玩
希望聽晚mm 唔好太難要攪到買咭做

做人唔博同條咸魚有乜分別？

今晚到我洗卡砌，屌你老母EA

咩陣同埋你要夾咩人先

toty kante 定韋拉88好
拍古列治

老西都搏一搏

一定係綿龍，有頭，composure 又高，又無咁易比人撞飛，做埋支點都得

搏啦
搏唔到都係大獲
搏到就大獲全勝

dj好撚勁

有無巴打fdly?

咁撚癲.... 賣美國仔換呢堆真係正..

mm唔係今晚？

搞乜鬼打場sb個電腦龍可以捉啱哂路撲走哂啲12碼

仲要3件都當打

因為係電腦

一年賣一隻翼養全家
之前dembele
今年就美國仔
下次到sancho

做咩無啦啦西甲炒球炒到爆晒嘅
啱啱一開game無啦啦所有西甲球員都賣晒

前幾日入貨諗住等炒起 點知幾日就炒起咗 仲要唔知咩原因

Best 1969

第幾獎？

OK啦
唔係雙龍門+Maddison+Doherty就已經戰勝左EA

中場大獎

打cam最勁？

QS

熱巴

咁又唔會最勁
本身個人模組唔算勁
係數值再高左啫

我意思係佢打咩位

本身cam foden cm pogba + meunier

打super sub 最勁

得數值嘅垃圾
假stats人可以qs

聽晚，星期四零晨一時

求fdly

你唔係覺得FODEN勁過TOTS既大力神掛

大力神好好用喎

Foden 完全垃圾

可以點搏chem?

英超荷蘭有幾難

食咩chem?

一件vvd perfect link 頂兩條紅線喎，好難咩

睇post topic

一隻古烈治攪掂啦 好難咩

佢有用嘛

SBC TOTS抽中羅拔臣算唔算大獎

Cb

贏咗

派彩tots係咪會跌

有major league保底仲要家陣得英超
點會唔跌

30包乜7都無

咁聽日先買人

我個fd抽中左，用左幾場好不滿，俾header 收死。你地有冇呢個問題佢普金Sandro up上去

掛住lihkg 個tag打dr 贏兩球dump波鐘不特止，罰球又唔開界外球又左fing右fing, 又全套replay, 抵你後衛assist都贏唔到。羞家!

33包 收手休息

屌soft ban左幾個鐘仲未解

50包，83,86,87中東佬，意料之內

英超左閘計咪係

33包究竟用左幾耐時間

睇stat都知

今晚睇castro 開200 包 81+

300包.......佢係咪有專人幫佢砌SBC

不滿咪qs換返做普金sandro囉

試咗一場韋拿老母勁到
即刻賣返出去等派彩跌價先入手

討論下張卡用唔用得遮，94做sbc肥料不知幾好

Maddison食咩chem

打過sb都係解唔到soft ban
仲有冇解決方法？

幾個月冇玩 岩岩入去買左幾隻新球員諗住玩下 係陣容果度換完人退出下下都話error彈番我出fifa main menu 究竟發生咩事?

quick sell

課金抽125k包有無得賺呢？

team name出事

課Coin直接買你想要既人好過啦

有

閪左喇屌

想博運 不過尼下手先都係

有！EA大賺

會唔會係你到左75 per day limit

啱啱先做Guarantee 果個
依隻有無食評

出到啲卡咁勁已經覺得毛文比提好弱

咩黎？

1日最多打75場

我集集第一隻icon都係佢

thanks巴打 你真係岩 點解明明以前用到WTF以家唔得

soft ban有時打一場未夠解，要打多幾場
另外每日只能夠打75場賽事(kick off後就計，即使中離)

咁又冇 今日淨係打左幾場

暫時未試過 無所謂啦 有愛大過天

大家覺得christmas van aanholt定TOTS Digne好用？

van aanholt
Digne

之前有次update之後就開始唔得

求用家意見
本身用緊91熱山

用緊digne 唔錯

Un吹賣又賣唔走
已經覺得佢追唔上

未用過
但就咁睇stat怕佢唔夠氣打全場

SB駛唔駛一定要贏？唯有打多幾場試下

自己打幾場try try 啦
啱啱都試食咗幾場艾歷臣 好射得 球球中柱 後尾發現得6chem

totw challenge, single season都得嘅

試左幾場都覺得唔錯，不過同右閘mbabu比無咁大驚喜

Stay back 嘅ok
Overlap 嘅就差啲

Mbaba跑得跳得撞得

係
我都想換走佢但untrade唔知可以點
又冇錢做古烈治果D

條友出波有自動導航

諗緊食咩chem好
Speed太低
Anchor定shadow?

依家啲人太快 佢太鈍

係..永遠都要手控佢
但家陣有D慢，係中路有時會跟甩追唔切人

等你食評

佢cut passing line 都仲係好勁喎
啲波成日俾唔穿
不過都可能係我廢
利申，淨係對過未用過

一定Shadow, 我都係中呢隻bro

想問今集個Account帶唔帶到落下集 聽人講啲錢帶唔到落下集 有無巴打可以講下有咩帶到落下集 有啲咩係會帶唔到

利申：新玩家

除左講黑之外都唔知講乜好，有乜可能橫出地波，中間有人做搶點，兩球中柱，一球中柱彈入一球彈返比人，照計橫出地波應該最易入

頭ok

你個隊名同埋開隊年份

陣係做咗cruyff同blanc

0

角球pause正狗西

咁啲球員呢😨

可能同work rate 有關
Petit h/h
冲左上去番唔切
呢排用Vieira m/h 佢會企死中間 唔會走左去

得既話ea會冇錢賺

帶到仲得了

乜都冇得帶，重新投胎

係d2 送緊free win 比大家做digne 淨係想做flashback objective 同攞分上rank 3
squad name: Do flashback
有巴打想做既話就睇下撞唔撞到我

死症無得救，羅拔臣係衰唔夠高頂波，個時得SIF，試過比人一場用巴爾係咁衝頂，一頂就有，之後發現唯一解決係要跟實閘位，唔好比空位佢咁易斬，，佢無角度一係比中堅頂走一係龍門會托走個波，如果你中堅唔夠高頂就gg

叫算好了

終於開到藍光 不過係duplicate 嘅老母

有冇人覺得Ederson 好廢 射親都有

都有嘅，右上角買coin boost嗰個lv同pt囉

仲有個人技術帶到落下集

乜都無？

pack offer

中96艾歷臣都

Tots 兩隻都好廢 好似91ddg仲勁

咁係咪可以慳番唔使up上去

藍光艾利神都好廢下，接波甩手又拍波入網

對過/用過toty ddy就知其實nif ddg已經夠用到尾

以為會有占美利斯

想佢出獌

隻羅拔臣廢到 瘋狂失位又唔夠高
打幾場輸幾場
用番90 alonso算

Yes
準備刷左佢

Alisson勁到仆街

castro中重複untrade vvd?

見到啲巴打係咁中好野 我刷極都係得隻84
好撚酸

有update新TOTW
有ben爺

Ederson廢到仆街 cross 永遠打出比人補射
遠射就基本上比人起腳入硬 射到就有
普金ddg重勁

改左名叫give free win

想問swap球友呢家出左12定13個

即係聽日紅卡會有totw溝tots?

已經出完，以後都唔會再有

tots oscar 好好用
次次sub 佢入去都有貨交

有 岩岩中左即刻試用 係咁跑出黎rush out of goal

我得12張 係手，係咪miss左張換唔到so9

上翻第一頁自己睇

點好用法？

事實證明 #1 係冇人會睇的

L1 放狗

00？射多d 基本上你45分鐘 90分鐘射都會入
唔好下下必入先射

Digne差一場，由D5打到D7啦

Gg M.ballack巴

打多啲儲經驗 完

我尋晚爭一場用左個半鐘
搞到我跌左落D5

今日反而好順，華西仲有6場loan 岩岩好解哂剩底果4場，但隊隊都無腦放狗9跑，好彩aurier 夠屈機

我覺得幾靈活，禁區頂射波大大力
我通常60 分鐘用佢sub mata
除咗佢仲有lampard ballack 夾埋成三支炮
綠燈射到嘭嘭聲

講漏，我打4231, oscae cam, lampard ballack cdm

比起lampard ballack應該靈活嘅

做乜鳩人地叫你射多啲 你答人無得較長個時間

難分真與假

如果你要拎neymar, 包皮，比利嚟講咁就真係無得好講
我買oscar 嗰陣佢50k 咋大佬
絕對物有所值

奴完
聽日可以唔洗趕收工返屋企打機

英超upgrade
連續兩個水印
連續兩隻都係if沙夏

有冇玩意甲巴打，比下意見而家入90當拿隆馬好定睇定啲等tots 出先呢?

講乜撚野話？
打45min 真實世界時間？？

以前winning 7定8 試過

佢出硬啦
你等抽中好過依家比錢買

做左三十包 執返隻艾達臣
算係咁啦

公平咩

多撚謝

有無巴打frdy

30x11x650 214k
打個和好離場啦

刷到2046都未刷到
等WL包算

EA補償番我馬神嘅精神損失

食埋嘢打場

岩岩開波 慢慢

啲人去Maddison ig 度留言 估唔到佢又幾幽默真係有覆comment

玩到呢刻用過最正常嘅龍係普金紐亞

龍門真係好難test EA成撚日開script一射就入

笑死
本來入選tots應該開心
但依家個個都怕左佢

你得邀我

求fb費奴食評 值唔值做佢換普金c朗/fb伊巴

咩字頭

The係勁，但唔值

勁
但換依兩個唔需要

想問下禁咩制個球員會係咁自動去爭波？ 禁x制好似無咁active咁

R1 二夾一？

係自己控果隻人 你背身係咁圍住你轉

臨訓心血來潮既一pack

pl tots中alison 算中間定中下？

想問下促銷包
抽邊個抵吊D 25000 35000 45000
抽最貴果個係咪最抵

Gg
你係咁中柱

125k

咁問根本冇意思，如果你本身火箭頭用緊toty朗，咁你中阿古路 美羊呢啲一樣係中伏，如果你本身用緊kepa守龍咪當自己中大獎囉

點抽都唔抵
利申：之前抽左300k 最高84

次次都比你絕殺
臨尾仲兜口兜面傳個波比你
E巴係咁 想轉會

本身用緊普金ddg 而家迫住換龍

有125k架咩？

我半場應該要輸
Ederson救幾次

1:1果球你封到我解圍

屌你老味爬多兩Win先上得返d3 順便刷埋個Rank1 聽日一於 硬吹佢老味

艾達神快到癲

啱啱個wl終於到我撞佢，去到加時比佢炒到仆街

真係好勁
Btw我砌好gullit了 打多場？

佢臨尾先出力
開頭比你撚下先

好

唔啱駛可以當祭品嘅搵隻icon做嘅，唔一定要格硬入隊

嗰兩球kick off goal成份多

冇撚有錯

唔等baby icon？

學緊邊位巴打

唔等啦
想今個wl有得玩
清咗大半special卡

講緊定學緊
講緊 忠於職守配角演戲

sb攞到12碼係8成救到，已慣。

而家邀sor

咩意思

駁屌

Gg
你綠燈中哂兩條柱難過入

九叔gg
Kdb個球我笑咗

呢下諗住應該會輸返轉頭

條mbabu兩球都mark唔住兩球都係佢

你隻雷斯食咗春藥咁勁

見艾達臣多過ddg 隻野救單刀好勁

對中堅識自動標波
Kdb個下真係搞笑咁都入
Btw ederson真係好勁

有無人明我

Kdb果球我隻人比你食哂位 空哂
艾達神堅勁好快

我明 我都唔識用 成日比人貼住迫

但隻人仔失曬平衡

忠守巴係咪玩阿奴杜域個個

我第一場用4231
第二場用41212
你覺得邊個勁啲
同埋隻e巴我唔識用5星sm 除咗頂下波成場淨係識仆街係咪要換

係 隻馬烈斯撚死人果個

九叔你玩開咩風格
eg 鳩扭 彈彈波 燒味 反擊 雙閘齊飛

Anchor 加返啲aggression 同 strength 好似好啲
61 77

中場鳩猜彈彈波放直線
小量燒味
好少用兩翼落低

咁伊巴點啱你
mid attack workrate
唔算快 跑唔到個直線喎

本身我未用過fb見tots食埋hunter 速度有90幾諗住佢跑到 點知原來跑唔郁

做左20幾30包都黎可以84都唔撚過一次

做邊個
Rare or gold?

放棄啦同我一鳩樣

15包普通 1包rare
86 sane
84 gundogan
3隻82
我覺得已經超出預期咁好

乜鳩都有
拎d non rare去做廢果個
再做81＋
加埋30幾包都可以一隻84都唔過

有賭未為輸

同我一樣
做左加埋廿包 最高kepa
無其他84

我已經做左5－6次kepa
試過開到第1次kepa，祭左佢，再開又係kepa
係咪今日太撚邪，無論我點做都唔會中

FUT founder

即係fut第一年已經玩起

你老母non rare嗰個出得仲好過81+
81+過84都難

同感
家陣30幾包最高得隻Ozil, 英超已經冇撚哂rare gold

做英超TOTS個SBC 中Wijnaldum

唔係好識用 佢應該打咩位同食咩chem?
用落感覺防守一般 又唔太撞得 進攻又唔多見人 Futmas 白簡迪好似仲好用過佢

正路就qs

我知 我都想 但untrade 麻
想睇吓有沒有ching 識用呢隻野
而家我覺得後備換入都癈事

就係唔岩用untrade 應該quick sell

原本打緊咩陣 咩玩法?

4231就偏防守果隻cm 99stamina 當簡迪洗 stay back

單防中就唔好用佢 擺前少少 依然偏防守駁腳型

當佢年簡咁玩住先 雖然h/h

呢度只會叫人食shadow同anchor!!! 冇乜所謂就basic都可以

唔該ching
都就end game 想玩吓新野 用開個隊波都悶 試吓整隊利記玩吓啦咁我

同埋我諗多左 以為佢可以代替TOTS Allan既防中位置

Mbabu打右閘

88獲加打中堅有無得諗？想出晒兩隻

三中堅就得

有十萬到 想up馬列斯同山齊士個位 有咩勁人可換？

𨳒，藍Ederson 比人射中龍就入。

有個制叫qs

好似用返ddg好的

大家除左古列治 仲有覺得邊隻cdm正？

Tots Laporte有食評了
四個字形容 不知所謂
失位好嚴重 咁高頂波都可以漏頂
祭得

ndombele 都幾好用

要咁全能應該得普巴

賣左normal pogba 有400K 到有乜英超CAM 正？ mk 恩定tots B silva 好？

Toty kante

MK恩得84可以揀

去到呢d位都係古偉

其次 toty kante 92 pogba

再落 tots emre can allan 費甸 干sir

冷門就moment 辛隊 petit

想收coins

留返下年啦
買黎玩得一個月
收得一兩百萬又無大作為

有冇b silva tots 食評？ thanks

古列宜家上翻2.6我又覺得唔係好抵
我買隻92 pogba 玩住先

SB送個張RICE幾好用WOR，又靈活又守得，本身諗住當肥料，而家入左隊。

靈活都講得出

Toty kante唔會差過韋拉
仲有moment matthaus

可能用開casemiro 最緊先up左上去rodric

matthaus加kante會唔會太細粒
應該係pogba夾佢地其中一個？

係咪用開akinfenwa

大隻 好撞 有頭鎚 不過一定唔會係靈活

我gullit+toty kante

我想直接入古架但呢排升左唔少
唸下其他人夾toty kante

入90古已經夠用
睇黎防中多唔多起腳
唔起腳就入韋拉
仲有萬聖節Busquets都起碼tier3

睇你*

冇乜野帶到

艾達神真係堅勁 , 可惜用緊 經典阿 入唔到隊 , 不過 ccc 89 都好勁

唔止一定唔會係靈活,係鈍撚到痴線,b隊用過兩場頂唔順準備祭

好想知果位巴打平時用開咩人

幾好wor 好靈活 但要玩慣較返腳

Rice打cb都還可以
打中場做散步帝真係不了

可唔可以睇下巴打個陣？

prime rio toty varane大家點揀

今個星期DR分咁癲

點解我果隻rice 都唔係巴打講得咁差
好多時對面未拎到波佢已經cut 走人地傳波

想整vieira個sbc 請問有無巴打用過 算唔算高佬cdm入面 次古烈治一級既選擇？

今個星期17win picks會唔會有今星期totw係入面

可能係電腦auto幫你沖上去，基本動作全部都好慢

韋拉 一定係top

偉拉係top tier黎喎
邊係次一級選擇

我想知14w多啲

排緊隊做R10, 之後到VIEIRA

咁同古比, 係次一級既

古係進攻都玩到 勁少少

聽巴打講 古烈治係神級 所以先唔知vieira係咩level

古烈治同偉拉係1 pair黎
一攻一守
工作性質唔同
無話邊個勁啲

Toty kante換prime韋拉算唔算upgrade

end game得古烈好過佢

算 守既話88夠晒用 屈到痴鳩線

就算tots toty再勁 佢地都係無敵 又靈活又快身位唔會輸
最接近佢地個模組就係92普巴

因為依家好大機會無POTY mbappe sbc，我都諗緊用本身儲起左既肥料整偉拉定朗癲

本身用緊90古拍prime ballack，pele打lam

偉拉係防守上 可能仲勁過古烈治dd
當然最全面最強係古烈治
成個撞埋黎咩牌都無 點都唔吹

之前用過88偉拉 loan，純防守應該真係全game 最勁，手控/AI defend 都一流，又吸波。係無轉守為攻同埋遠射，依家1.7m 扣番隻swap deal baby icon 即係1.5m, 好抵用

想祭柒左隻95 alison佢
唔知係高rating入面95會點

呢隻咩黎點解futbin咁多正皮

韋拉我起咗個頭做咗4格，跟手轉軚做油雞

最撚大隻嘅球員

我都好爭扎，始終prime 波叔都交到貨。只係就end game 又有一堆硬吹肥料，唔搵d野做好似好蝕

幾個月無玩 想問下依家賣幣係咪無人買喇？

我都係古烈治搭波叔

PRIME 油雞 END GAME?

好多巴打話正應該都係嘅

用開FLASHBACK Bradley同聖誕白簡，可能我覺得6尺1黎講手控防守時反應都幾快，食完ANCHOR，打左幾場DR，防中位都可以幫手做波同間唔中控上去。

推

油雞唔洗講
全體 頭都有埋

真正全能到仆街

洗唔洗幾分鐘推一推 差幾個cm 要睇都睇到啦

本身用晒大部分untrade同肥料做完古烈治，之後見今個月又有baby icon所以又想整多隻，做完頭幾格韋拉諗諗下之後嗰啲幾乎全部要買不如直接買隻韋拉，再諗埋要防中其實本身仲有波叔同toty馬細佬，一路考慮嘅同時又開始儲到肥料，就索性轉做油雞

話艾達臣勁既巴打食咩chem 我食wall好似一般

食ENGINE先啱

拉上幾頁咪有人話想收囉

ballack用過兩場 極速賣左
rabiot/好用過佢
感覺上佢好鈍

食番隻鞋都夠啦龍門

買88算啦 手控既話再快少少

我都抽到 垃圾黎ddg 勁佢好撚多

正到仆街 勁過比利老馬告魯夫

DDG 高班過佢 +1
想直接祭鳩佢

下次出西甲/意甲就祭鳩左佢 正垃圾黎
用哥圖舉手ddg都勁佢好多

你地估今晚肥料會唔會比聽日平?
係就今晚砌住隻古華特先

4點一定最平

800入左十幾隻84 上星期

4點執返一堆先
但成日唔記得有咩84 好執

講咁耐 仲未砌

懷疑ea計縮數留返包皮喺星期五六先出，唔比你哋做嚟抽英超

我食cat

老母同大力神試完有冇食皮

講到我都中埋馬隊 賣埋 陣間睇下抽咩再換下人

可能祭隻Raul 砌icon

d1 個分升得咁快
萬6頭唔知有冇rank 2 仆街

4點執唔到咁平一定

同感 漢奸都勁過佢

無時間搞咁多 , 收工奴哂d object 已經要訓教
加上星期一去到今日d肥料都仲係幾高位下
隻古華特低位係790k左右 依家都要860k
唔急既反正 等開包今日定聽日都係平過依家

主要係比英超個guarantee推高咗肥料價，我覺得星期五六晚如果出lighting round應該會平啲

老母 全能 不過最好都係cm位 扭波順 帶到上去又有射 無咩缺點 我主力4222 又中左費甸 之後就賣左

大力神 只係啱中cam 靈活 可以尻射 有時會帶離身 如果轉4231 有機會買番

砌左刀巴 買左細哨 細哨就真係唔同lvl

刀巴未有feel 不過帶波黎講用過最痴腳

成日覺得陣間四點tots 英超 elite 開包會多貨回d 家陣炒價未敢買住 星期一買幾隻都賺住走

琴晚打到21000諗住收工
點知一陣又要打多兩場

大力神睇落幾好玩

琴晚諗住多過上星期千5分冇死
冇rank 2 真係哂左我星期一二兩晚

冇rank2以上差好遠
125k pack

放幾多

900k 左右就合理d

性價比應該贏晒toty KDB

班鬼佬唔洗訓教架咩

星期一睇好似就係9x萬咁上下，原來而家都就快百一

冇可能唔出掛 拎哂兩個獎喎

星期一 son 2m都有
早知買啦

過埋今日可能跌啲呢
不過都呢個位架啦
數值咁癲
又高人氣

打落4231我難攻啲
我成日覺得41212兩邊太多空位

Ibra搵佢做支點頂下波都夠做
唔一定要攞佢扭嘅 你有世3同robben兩隻扭再做波比佢都夠

屌 DR分又咁高

其實成2.3m 會唔會用prime油雞仲好

老母拍隻純防中勁 防守弱少少 但進攻高幾班既簡迪

我覺得fb ibra一係打4231 cam
一係打41212雙箭頭
佢真係太慢
要搵個人比佢傳波先再走位

刀疤fake shot好撚痴腳
推橫好順 細哨模組又係屈機

我用佢打4231 最前 古烈cam 左右係刀疤同包皮 而家換左b silva 同刀疤 打鳩斬 場場頂爆人地

睇到呢個時候玩鐘意既人啦
我覺得兩隻差唔多
son食engine 油雞食hawk
比我會揀son
都唔知勁得幾多年

發覺健康射真係返晒嚟...4231/4222 左右AM 用普金屁馬同OTW 馬列斯好屈機...

斬波另計啦
我打開地面組織
真人又矮又肥
唔會明白高波點打

平民如果想逼自己練Skill move 應該要入手呢兩隻，加埋唔洗40萬

唔知美洲國家盃同非洲國家盃會唔會出totw 呢，啲headline 同otw 可能仲有用

GOLD 2-1 | You receive two items with four cards each. The cards are based on the TOTS from the Premier League (at least one selection) and from Saudi Professional League. You have to pick one card for each item (2).

真係留名睇3隻中東佬加隻麥迪臣/杜靴迪

咩活動黎

91中東 麥迪臣點揀

睇下你砌唔砌abc

Tots利雲唔知要唔要奧巴咁貴呢

DLLM EA
辛辛苦苦做左成朝sbc loop 終於儲齊可以做英超81+
一按落去見到藍光
屌
第三隻Alison !
仲要有兩隻untrade
想點呀

200%揀中東

都估到佢冇咁好死
已經feel到自己會係咁

好，承你貴言

tots真係要打上e
個epl tots pack

德甲除左reus應該唔會有人要2m以上先買到

一定唔駛，英超價錢基本mark up 30-50%

weekend league

應該同上年個價差唔多

正常啦，點會保底4隻pl

咁都好啲咁忍下手唔買英超啲人
今年第一年玩唔知價

萊斯bb應該都唔會過2m

一陣一定大把人衝上黎問四張epl揀邊張好

估佢GUARANTEE SBC都係84, 85都未必
一定無86

西意法可能85

諗下奧巴派埋彩會跌幾多再諗
我估正負廿萬內

即係gold 2兩包4揀1？

簡單 無用咪Quick sell

咪叫你做icon sbc囉, 95rate咁好用

做緊油雞

ya 咪好似平時咁
紅咭底 TOTS樣

開多過一張英超都還神
點知中曬麥神同rwb

GOLD 2係2個PICK 夾埋8個有1個EPL
定4個有1個EPL X 2?

調番轉諗

往時wl d pick都無幾何有88+
今次叫做點都好左嘅
係要上黎呢度比人keep住問下"食咩chem"咁啫

各至少一

我有硬吹肥料無咩錢

都真，保底兩隻Maddison

字面理解應該每pick各有一EPL

不過EA d衰野都係唔好咁有期望穩陣d

睇我銀一開夏神啦

保底應該set死左Maddison同右閘 2揀1
其他3隻就隨機 90%沙地 10% 英超

邊有可能 金二 兩張4選1 epl
保底有馬神/rb已經好好 比起平時totw 無保底
可以上e都係76 78

銀一好似係開87以下喎

下晝就會有d G3 S1上黎問3隻EPL點揀好架啦

銀唔係最高出87?
中夏神呢的粗重野留返我金3來

如果都係抽tots 今個星期啲totw出黎做咩

做sbc

有啲sbc點都要用黑卡做

Son auba hazard揀咩好

son salah vvd 點揀好

4231邊有cm位

佢試下咁問 , 屌撚到佢地化

老母唔洗點理，識用普金簡迪就識用，推波傳波好過簡迪，唔好搵佢死扭爛扭，無位就傳波比隊友，老母有時會自己殺入禁區，唔好當佢美斯咁左扭右扭再起腳，佢係後上插入一腳射波嗰啲好勁。

個人覺得佢係英超隊非常唔錯嘅box to box 球員，由84 IF開始已經用緊佢

實有人會問食咩chem
屌那星都抽中咪自己慢慢試
晒命都要扮晒野咁
最撚憎呢D

真心 我覺得實會有

講到好似食shadow錯咁
老母咁既stat係食shadow呢啲加返速架啦
打cam你咪食hunter engine囉
唔夠人跑食咩都無用

俾我中埋auba ok?

支持老母食Shadow

好似銀二三先係最高87

我一定幫屌
開十幾包81+ 83都無見過

你個"埋"字好克我憎

佢地一定係話 手機開 無得試 想問下意見

no, 銀一金三no caps no guarantee

「屌你老母食完你咪又係要返去開機試」

屌仲要d人開幾次tots 好嬲呀

「一包即中」
「普金RASHFORD 換佢(TOTS AUBA)好定賣出去UPGRADE其他位」

tots b.Silva 好唔好用架？ 有冇食評？

vinicius 點解仲係咁貴好想試

打draft成日抽中

已經萬6
頂住呀

唔少得
「棄驚一星期返黎就中紅卡美羊，但好似用落好鈍」

我都試過 勁撚到

仲有兩個鐘喎

冇啦頂唔住
Rank1要2萬3先穩陣
今星期CLS

大家開咗dr rewards先
定等到4點一次過開

打邊可以 但預佢死左腳 扭波好痴腳

比我中到好野 今日唔屌ea

利申 50個upgrade pack得個吉

開左3揀1先，返屋企開機一次過開

Toty 同勁moment 今個星期應該 幾十萬幾十萬咁上

派彩個市一定升, 連pl tots果幾張top應該都會升

唔用icon 連唔連到牙朗？

hello,

金三抽到 hazard salah auba點揀呀？

無玩開英超隊 啲人勁唔勁架？

唔勁，qs左佢

我好似得好1萬6千3
希望夠頂 rank 2

或者抽到兩張夏薩都係硬吹，點算好呀

做多一次！ 終於唔係Alison

但係又係GK

依家16090
希望你得

原本已經有張世三un吹
點揀好

Dr 係二千三，二千四分打黎打去都係個班人

好悶，玩下draft 好過

做左30包 連walkout都無

想問下如果我個GK得7chem 會唔會渣咗架

加一

食唔盡chem

D2 rank2 既獎勵仲柒過rank3 既

屌你有無咁易中, 明明我大小upgrade做左50次以上, 一隻都無

廢,你老母勁D, 抗屌能力值未食CHEM已經99

老母呀

搵FB Firmino食sentinel打防中諗唔諗得過？

浪費 變左攻不銳 守不穩

英超pl 我中過Allison (核彈pack),Dotherdy (totssbc),Allison Allison 同 ederson 都係81+

前後5隻, cls

前後五隻 但係都係最廢個堆

但係firmino做雙箭頭既支點又好似唔夠高咁

屌你d1 rank1 個分升得勁到 又要繼續奴

打cm

最廢個堆都中唔到 dllm!!!

用手機app 開啦

做支點唔係一味靠高 都要睇BALANCE
而且幾十萬做完拎佢打防中 真係幾浪費
打CAM啦 有防守力有氣既CAM

唔關事
純粹你好運

用loan 係幾勁 雙箭頭 5場都入11球

屌你老母呀

我16400 同你差唔多情況

Cls 21000幾 d1 使唔使咁奴呀

快撚啲派彩啦，位都執好埋等緊麥神入隊

你隻Alisson

做明爐

可能有d關事 我主機開抽幾多就幾多都垃圾 前日岩岩出搭車整左4包中 琴晚拎訓身痕電話整多包就中

WL 12000
打5日DR, 一日4WIN, 700/WIN, 14000
都26000

可能咁樣打其實已經好奴
利申 第一年入坑,10月到而家都係咁打, 最緊4/5個 WEEK 打埋SB E1 40000分拎2個RARE MEGA PACK

唔迷信都唔得
年年隻toty都係apps抽

用左廿萬黎刷upgrade，終於中左tots

個日英超Guarantee 中麥迪神，齊哂兩隻

好, 我就聽你地講一次
3點4點全部用APP開

電話開完轉返ps4開
我上星期五晚就係咁中兩隻

用咩開都唔中可以點?
求教

打d1仲攰過打wl 不係唔想打

真係唔想打

九叔有機啊

岩岩個執跳左60
好似夠頂
希望啲鬼佬快啲訓

好耐冇玩 賣完啲卡有五十萬 應該做明奴定刷英超人好

上半場輸3:0就走
成日都係一係炒人一係俾人炒

+1

麥迪臣都好呀

你老味隻拿卡升極都有

是但一隻前場就夠

仲有一個鐘，屌晒你哋

求下ea比隻狼隊tots我
比我隻maddison同佢合體

琴日刷足50包 一張walkout都冇
我依家就屌哂你地老母

maddison
doherty
兩大神獸

有無人用過細施華？

阿朗又升返上1.1m以上
等到下星期二希望有藍卡平d執張end game

收嗲啦熱狗

DR見到人真係咁放笑撚左出黎

屌你飛機杯！

仲有個半鐘

我即刻 屌你地老母

To all:

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

依家16180 似乎應該頂到

吊你老母 一間就中夏神

Rwb我都有用啊 其實唔差
馬神就真係不了

Dllm又話好易中
做多5包最好依包

巴打應該safe

無期望，無失望EA憎我都唔係第一日既事

官宣：細世三已轉會多蒙特

性交轉運

我都係咁放，不過放完之後未輸過 不過打左4場ONLY

祝大家紅卡一齊唔中馬神 rwb 龍門

Doherty 好好用

Feel到美羊入緊個包入面
陣間跳出黎

唔夠時間打，11win 收咗工，都無謂屌大家了

咁得沙特

起碼每包一隻英超嘛
前場唔強求啦
中到老母/taa/robertson已經夠

已中EDERSON
等緊陣間焗揀ALISSON

依幾日套現做icon sbc
打Dr龍門用kepa
發覺其實用咩龍都係冇乜分別

屌哂你地老母 比奧巴我

[賭神mode] 你既底牌已經俾我變走左

中到世3我qs成隊玩普金

包括古烈治？

我中英超前場就得

Maddison

已經有 同埋佢係中場

係！

希望兩包4揀1有一隻利就好

EA 陣間比隻TOTS Son我ok?

立即屌哂你地老母!!!

rival硬吹揮手區

我揮巨棍捧尻死你

鬥低rating

準備好全開82以下

琴晚打英超後衛任打到22xxx唸住實夠rank1，都唔知自己有幾分3點先知自己rank幾

btw,個任打得3場仲有2場

Maddison咋

同我派張麥神比佢

電腦分析
55%係maddison
35%係doherty
5%ederson
5%allison

中後面兩隻都好呀
起碼夠高rating

大審判時間倒數

你中埋我個份

回覆已被引用 • x 分鐘前
FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (295) 中藍問chem正仆街！
#xxx
新桓波多野結衣
• x 分鐘前
企開d啦屌你老母
我準備好喇

準備屌老母

做人定做狗

吹定硬吹

咁都頂到rank2 又有player pack 開

87 mbappe or 90 Pepe?

想等4點但又好手痕

建議繼續儲錢等儲夠先一次過買至少90 包皮

咪又係開kagawa,mandanda

開唔到PACK!!!

87包皮夠做

load得好慢

死ser?

Rk2 開左trade

最高82GK

MEGA PACK 中B施華
負皮負皮

似!

開86 85 各一

RARE MEGA 開86, 87, 核彈包開兩包最高84, 係咩玩法

開鬼開馬咩死ser

一隻明奴一張if
收貨了

on9垃圾EA

中86 84 黑卡UNTRADE
仲有一包ULTIMATE 已家開

大家用手機電腦的網頁 開包

最高85

84 最高

app個store開唔到

個app好撚垃圾

PC開到PACK?

開upgrade 81 pack
商店出問題
出番去 81 x2

17W希望一陣番去開機抽中maddison

開咗隻冇walkout嘅沙地tots

中多86 82 黑卡..

繼續有d運仔

我屌你啦

開到？

揀楝
硬吹核彈包

痴L缐

企開d啦屌你老母

中BIG GAY同CCC尼

我屌晒你地老母 我無得抽

等4點開埋紅卡先開兩包核彈

痴線
兩日都中好野
一陣仲有紅卡抽

吹核彈 最高rating係邊爐

屌你之前留十幾個硬吹ultimate pack，walkout都唔多個

呢兩年原來真係比猩猩呃左
一直都係ea打手

走啦

試左baggio 未呀 都幾特別呢隻野

中隻maddison 叫做有D安慰

窮阿

呢隻乜撚野來架, quick sell有成6皮

record breaker

屌你老母臭系，４包ＲＡＲＥＭＥＧＡＰＡＣＫ＋１２閃金
得一隻８２黑卡，一隻８４
ＥＡ好撚野

DR中84沙特tots
之後中張86totw仲開心過中沙特

我係你就quick sell，可能bug 嚟，改返就無仇報。
況且應該有價無市

係, 都唔會諗住用, 袋返6皮半先

我得83 你已經比我好

81+中 我開心左半秒

尋晚諗緊baby油雞定baggio好
最後入咗油雞
撚返排先遲啲試埋baggio

大家咁話，向來我都揀錢
今次比又中伏了

袋袋平安，之後見到變返萬幾qs，又贏咗EA 5萬啦咁就

砌左廿零包普通英超 , 中一隻 86 Otamendi , 其餘最高 82

點撚樣呀
死開d啦

屌你老母臭系
含撚啦

我屌你老母呀？

cls 無野呀 我開就84 屌你EA

又推左幾多阿婆出馬路

收鳩擋啦
你老母臭閪幫我含撚都冇資格呀

玩晒堆卡 覺得靠81+開中一張已經好叻

屌你老母你用晒d運喇

法國夏神呢幾日都係見得2張

咪撚放出黎害人啦屌你
好撚彩我拎左53000先睇到你
唔係我又抽撚埋堆垃圾

見係麻倉憂，唔俾負評

喂咩事咁激動
我黑左一年比我開心返日好嘛
我琴日成個倉落曬sbc咩都無

事實證明last一兩日ea係會set返高啲個機率

短髮先正，長髮照屌

去到game 尾都仲揀錢 ， 新手岩岩玩就話姐，53000 做到d咩

轉頭就有

放得上黎預咗比人屌下
開心嘅

真呀 點都唔會揀5萬
求其中隻87都三四萬

好想知EA set個機率中前場係幾多
見親都係中中後場

game尾都唔搏幾時搏
揀錢真係唔知諗乜
仲要得雞碎咁多

洗唔洗咁CLS呀

唔緊要呀其實預左但好似太激動姐

咁一定baby油雞勁 baggio 純玩有愛 五星skill 但鈍鈍地

你兩包中三張又過份咗D
屌你老母

你兩包中3隻又真係過份咗少少

隻閪game就黎無人玩 周街都係爆機陣

ultimate pack 咁正嘅

屌你

呢啲先係好戰友嚟㗎嘛

我都想求其中隻

最撚叻都只係咁

屌晒你地老母

你地應該有人記得我原本咩陣 都唔係好運開
不過2包3隻都真係幾癲
我係頭先server hand hand地果陣抽

Rare Mega Pack

屌你 MANE + 老母直接入隊
成年谷一獲咁樣都夠哂爽皮

Fifa player we need to talk...

都係博嫁姐，無話100%中藍，但53000 得罪講句，炒4隻saul已經係到，洗乜哂時間打dr

上面有mane啦
你當20有1

想問下點解買左fifa point, 但係game入面冇收到

大家休息多20分鐘
一陣有排屌

由一開始我都已經唔揀錢
抽卡先刺激
次次好期待但落空 今次咁樣中真係激動到跳起

見到藍光yeah左出聲
下一秒見到係沙地佬.....

朋友 你啲運氣真係勁

好過我5 PACK抽到熱山。即拎去SBC

上到岸
我應該爭一百幾十就死

邊個再屌ea 我就屌佢老母！

中沙地老

呢兩包痴撚線嫁

一次半次

開乜嘢中

藍光》沙地 仆你個街就黎齊哂堆沙地佬

一陣4點player pick先見真章

我求中Ben 爺比我打Super sup咋，我唔貪心

dr獎 untrade大核

我2包都得徥2張84 + 1張81 廢黑

第二round開始前
屌多次你地老母先
特別係第一round中藍卡果堆

我要中夏神！！！！

唔計sbc,其實有冇人仲未抽到藍卡

淨係中過沙地
upgrade就無中過任何藍 (>30包)

做左20-30包upgrade

屌你啦

未中過-,-

吸吸麻倉憂D運先 屌你丫

頭幾包upgrade 中兩張藍

沙地計唔計?

於此post留言者中英超前場tots， 一包三個

我第一個留言

大把人冇中唔出聲 例如我

開心咗一秒
你老味係咪痴架
你地又老母又文尼
點撚樣呀

屌你啦表情撚

我計番人尋晚應該做咗80+
有隻藍狼狗，89 kante, 2 x 87 艾達，86 廢奴，84 唔夠5張

機率既野

世三

屌打sb就快打到死

中tots hazard 即qs 93 hazard

一陣一定好精彩

利申 掛住刷weekly無報到

中tots夏神即派$300下個開post者

我都有留下pack做下upgrade, 又係mud 9藍卡都中過，隻game係咪有唔同versions

做左30包up都係得隻Ozil

我願意用所有走場狗既死換我中世三

E3準備抽阿古路

想收20萬 coins

各位準備

Ready

仲有3張

Dllm 銀一

嘩 堅

Ea好波

祝福大家

我屌你老母呀 紅卡兩張laporte 一張ederson

pack 1: maddison / Laporte
pack 2: Allison/ Ederson

我屌你老母FIFA

仲想點

咩rank

全連登都中哂紅卡英超好波

揀 艾達神 定 艾利神 好

我唔抽住
費時比人屌到痙攣

九叔，的辛苦野交俾我啦

金3
人地銀一開廢撚
我就開6隻沙地

出現了

醜婦終需見家翁
幾時開好野都係要比人屌

終於中第一次頭獎

呃正評

唔係Maddison呀

嘻

嘩 咁快2隻世三
反而無咩maddison

好羨慕

連登黑暗之日
全部巴打比EA收買哂
屌你老母點解上星期無時間打

我愛EA

屌

除咗恭喜之外我唔知講乜
大家車迷比個正評你
希望我都開包中到

第3隻岀現了

中前場都無
一係maddison 一係兩隻龍
ea: 兩舊屎你中意食邊舊呀？

銀1

揀邊隻好

仲唔跌價？咁撚易中

咁易中
抽唔到唯有趁宜家買

中廢癲 拿樸迪
好似算差

想要中堅 佢比隻laporte都算唔錯

想要張前場啫

屌第一pick已經揀咗alisson
呢包點揀好

睇來紅卡好大方，來緊wl要勤力的

呀豬呀狗都中好野
Ea大發慈悲
驚收尾幾年過唔到？

take my upvote

求正評

銀一中廢癲我已經好開心

我黎收負評

照揀做祭品

銀1都有份

我啲世三阿古路美羊拿卡去晒邊？

真係好易中

14W都有Tots
咁我打17w把燃

打孖黎
金3抽好野

紅卡
同garantee
屌你ea

屌第一包兩隻龍
第二包alisson加doherty
我咁辛苦打到g1為乜

得隻88右閘
希望guarantee 個包唔會抽到

Ederson

我都係呢兩隻

個個都有份, 一定大跌價

大家都中好野 好開心

中左世3 羅白神

走 呢個post好危險

圖呢

啲人金3有阿古獸文尼

Ea 今次咩事，咁好死既。（雖然中半垃圾）

個個中好野
黎緊wl好難頂

Cls 11分鐘3隻世3

14win

我都想中
世正放題

點解我無報到架

想開埋啲包都開唔到

連upgrade都有好野

依家啲pack開唔到？？

戒左wL 見個個中好想打番

D pack直出，過場畫面都冇得睇

大家都係南亞人

開到 慢啲

cls咁易中嘅咩

屌 上星期唔得閒 好葡萄

好撚癲上黎葡萄下人地算

咁撚多世三

我唔知紅卡都有tot 打到銀一收左工

下個post名 世三公廁

我都銀一廢癲

打埋場sb開先

我 8 win 收左工得隻86沙地

正評咗

開咗未